3萬隻狗都唔夠檢查幾百個隔離賤狗，係唔係on撚鳩呀

你班狗咁撚多CSI口罩，都唔夠檢查幾百個隔離賤狗，要其他team幫手，係唔係onL9

著數自己部門拎曬，要仆街就其他人一齊

等睇要放大畫面幾米遠黎睇先搵到班黑警 自己係後面就唔做嘢 然後就推其他人上前面
根本成班都係垃圾
除咗專恰細路女人無裝嘅人特別把炮 自己無gear時成隻廢尻同大陸啲傻仔大叔廢老無分別
因為自卑又廢 所以先特別鍾意份虛榮感